卷起的袜子和洗衣篮已经取代了球和网。 孩子们卷着袜子投篮，但大流行体育教育并没有取消。凯利·菲尔德，2021年2月12日，华盛顿邮报 
 球队刚刚结束了4-12赛季，聘请尼克·卡塞里奥(Nick Caserio)担任总经理，大卫·卡利(David Culley)担任教练，以取代比尔·奥布莱恩(Bill O 'Brien)，后者在去年10月被解职。 j·j·瓦特将在他的要求下被休斯敦德州人队释放 
 如果你不喜欢它，权衡一下更换它和重新开始的成本。 更换餐具或瓷器可能是一个挑战。 以下是如何找到他们的方法。 劳拉日报| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 她说，实践这一点的一种方法是创造新的希望来取代你失去的希望。 政治和阴谋论正在破坏关系。 以下是如何悲伤那些破裂的关系。 Jeff Schrum, 2021年2月11日，华盛顿邮报 
 从周六开始，乘坐地铁蓝线(Blue Line)的乘客将需要寻找其他选择，因为运输机构将该线路关闭三个月，以更换两个站点的站台。 两个蓝线地铁站因站台工作将关闭至5月底Justin George 2021年2月11日华盛顿邮报 
 他还想“用更好的生物取代现有的所有生物。” 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 但今年，除了在周二简单地投票反对博纳之外，该组织至少有两名成员正在争夺接替他的职位。 2015年1月4日，每日野兽 
 它是从腐朽的根中生长出来的——努力用详细的指令取代人类的判断。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 因为这种食物来源随时都可能突然消失，所以不能指望虫蛀蛾来取代松子。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 但克莱因并没有提供任何具体的方法来取代这种无结构性。 Naomi Klein的“This Changes Everything”Will Change Nothing |Michael Signer | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 冷却后，用水代替酸，用三分之二和六分之一的目标检查血红素晶体。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 新的、狂热的奢侈品欲望取代了旧的欲望，得到了满足。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 额外的榴弹炮将是最有用的，以取代在达达尼尔海峡亚洲一侧被敌人炮台损坏的碎片。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 另一个人会取代他的位置，而且在驻守康迪拉克的士兵中几乎没有选择的余地。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 老仆人不时悄无声息地爬进来，把已经凉了的那瓶萨克酒换回刚热过的。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨